中環好多狗

黑社會又晒馬

我經過都見到 好撚高

突登搵啲高啲既做show